正妹「誤認」男友！完事驚見陌生人 法院：技術上不算性侵

發生這種事情，恐怕一輩子都會有陰影…美國一名女大生芬妮（AbigailFinney）先前睡在男友宿舍，沒想到男友的友人卻爬上床撫摸她，芬妮在誤以為是男友的情況下和對方發生性行為，事後讓她相當崩潰。整件事鬧上法院，法官認為男子的行為在技術上來說並不違法，因此當庭將他無罪釋放。

芬妮表示，當晚她躺在男友宿舍床上睡著，突然感到身後有人在撫摸她，她馬上認定這人就是她男友，加上當時房間十分昏暗，她就在未看見對方臉的情況下，和對方發生了性行為，未料完事後，她起身去廁所卻看見這驚人畫面，躺在她身旁的竟是男友的朋友唐納德（Donald），而男友本尊則是不見人影。

芬妮後來得知，男友一直待在她宿舍房間，這讓她感到超級崩潰，「我覺得受到了侵犯，這感覺不大對，但又不確定這行為是否違法」，整起事件鬧上法院，芬妮整整打了一年的官司，法官認為，唐納德的行為在「技術上」來說並不違法，因為兩人是在你情我願的情況下發生性行為，當庭無罪釋放唐納德。

這樣的判決結果讓芬妮憤怒又想哭，耗時了一年打官司，本來試圖治癒自己所受的創傷，但卻不斷的被重複掀開，這件事帶給她嚴重的焦慮、慌張，最後她也選擇離開校園。

估錯國家

個國家竟然係佢大佬

正妹

又係donald搞事

輸打贏要

Metoo

尹志平（笑）

個男人可唔可以告返個女強姦？

男友一直待在她宿舍房間

鬼妹黎講點解對波咁。。。

其實鬼妹有乜所謂？

睇過一樣劇既AV

女權撚：
做愛前寫好同意書就唔會咁

le d多數on9左膠

code？？

我懷疑Donald原本想同事主男友做愛,點知屌錯佢條女

條友黑媽媽爬上另一個男人張床咩事

技術上